我屌你老母 古巨基都叫紅歌唔紅人

其實依家係咪好多00後唔知古巨基咩料 就講啱啱流行經典五十年既唱功已經屌打依家好多所謂既男歌手 當年佢同eason鬥得幾激烈 要數經典歌真係多到數唔晒 你地傻仔唔好見人出幾膠歌就抹殺人地咁多年既努力 再講作為一位歌手黎講把聲到依家都keep到咁好 淨係講eason把聲都keep唔到啦

係以前都叫紅歌唔紅人 廣告電影電視都少拍 仲有個期有MK鋒 E神 CD勤 老鼠安 梁漢文等人

Edmond 就係紅歌唔紅人
仲衰過吸毒康

嚟緊古巨基將會推出一系列嘅廣東歌 大家鍾意古巨基既一定要支持

古巨基係紅歌又紅人

古巨基把聲真係幾靚，又啱音
最緊要係唱左廿年都keep 倒呢點

中學聽佢大
飄流教室真係好好聽

樓主個名

屌, 愛得太遲果期紅到發紫

啲小學雞唔識人就話人紅歌唔紅人

古巨基呢條垃圾有撚唱功

自己比較下:

真膠？敢問點樣比較到佢無唱功

識貨 Shirley真係

留意尾音 古巨基習慣拉開支咪cut走d尾音 尤其是verse果時 chorus佢就會放開d唱
但d尾音cut晒聽落真係唔自然 主觀意見

佢最多可以話唔夠eason紅
話紅歌唔紅人果d可能必殺技拎獎都未出世

古巨基都叫唔紅
04-06紅到癲撚左喎大佬
個陣班00後仲yap住片賴屎咋屌你

佢就翻梁靜茹個key你唔講 On9仔

自從去左EGG之後變左失蹤人口

當年紅過陳奕迅好多喎

Eason磨爛蓆到而家仲做緊你地錯覺差唔多或者Eason紅啲
當年落mk睇衫 貨van 同去網吧只會聽到愛得太遲同離家出走
根本冇人聽富士山下

利伸：中年老坑 當年mk仔

必殺技

紅過eason真係唔敢講
鬥到死就都算既，
當年k房都係eason古巨基最多人點

古巨基點會唔紅
是但噏都嗡都嗡到幾首歌
大雄 天才與白痴 愛與誠 必殺技 花灑
當年903都係佢同陳生鬥
薯條鬥傑青 咁都唔紅點先算紅

依家仲聽緊心跳回憶

遊戲基果隻碟真係好正

愛得太遲 係人都識吟

錯失太易 愛得太遲

Eason: 你們覺得古巨基是我強敵嗎

咁多年都仲記得呢一句

有幾激烈
根本就一面倒

美少女夢工廠之真三國無雙

古巨基係無去過Eason 嗰個地位

但唔代表佢唔紅

沒計 小學雞太多

古巨基求你繼續唱歌

最心痛是 愛得太遲
呢句街知巷聞啲

必殺技

大雄

好高要求

到依家都仲日日loop緊佢d歌

親情歌嚟講，愛得太遲真係超晒班

不過講好聽，大雄、重複犯錯、地球很危險果啲都仲聽

問題就係eason把聲呢幾年明顯冇之前咁好
但仍然好過好多人 呢種先至係屈機

你認又好唔認又好

能忘懷嗎 淚誠實嗎 未忘懷的 已經昇了華
聽佢唱到喊個個live真係好癲 又話開演唱會嘅

得嗰中五學歷，學人叫阿sir

睇到嗰時唔知笑好定喊好

順路問，有冇人以前有玩yahoo messenger，有啲公仔表情係古巨基唱歌

未過英皇前啲歌

把聲聽得多好悶

巨基上節目都唔唱第二最愛 唱戀無可戀

Btw樓上話古巨基唔紅果班聽kpop聽到傻撚左？

有段時期我覺得佢紅過eason
不過愛得太遲之後就eason完勝

必殺技果期佢男歌黎講no1啦
其他時間唔敢講

聲帶用得多係咁㗎喇

十年前同十年後

同一首歌 都唱唔返同一把聲

時移世易,90後而家都扮到老屎忽

講緊音樂呀戇鳩 全盛時期論紅
eason=古巨基>cd>>>mk>老鼠>>>>>>七友

好感觸哩段，有同感

可能我係廢中廢老
明明我記得有一期佢電視紅過佢啲歌
情深深雨濛濛果期紅遍中港台星馬
仲要其實人地係TVB出道之後先做歌手
點解會覺得佢少電視

大撚把錢 總出黎唱咩

最新有印象既歌係小鳥爆開了

其實佢把聲同自己比係冇咁靚，但依家既佢唱歌感情又比十年前好咗喎。睇你點睇啦

個排出埋晒d 9歌 但係都會唱到街知行聞

認同基仔紅，但唔認同佢紅過Eason.

利申：80後

題外話，梁漢文真係紅歌唔紅人既代表。

舊時高登仲話佢只識唱k歌
同eason無得揮 幾時變到不相伯仲
早十年兩個係不停出歌 但醫神狂掃獎

d 唱詞柒到唔敢聽

地球很危險
時代
公主病了
戀無可戀
幸福方舟
致少年時代
找到你是我最偉大的成功
初心

剩係英皇歌都夠開演唱會

大雄同花曬正到 好中意大雄嗰種曲風 好少有

但絕對唔係紅歌唔紅人

成3頁都冇人講愛與誠

果時全港都識唱 做隻貓做隻狗不做情人

本應打999可以求助

愛得大遲個年係贏富士山下
但剩係計以前單春都一定紅過古巨基

當年叱咤拎最佳，喊住多謝paco執佢翻黎先有今日

點知過一排就去左英皇

誰能避免講錢，錢呀錢缺錢不可以

自此就收皮了

班咩事
佢string fever都收收地皮啦

如果跟住佢係太陽咪一樣收皮
係英皇都叫出過唔少高質歌

同星爺拍戲都叫唔紅？

咁譚校長？！

好耐好耐冇聽古巨基啲side track,睇完你地講佢又搵返出黎聽
當見到純真傳說呢首歌，淨係記得細個好鐘意呢首歌
但又諗唔起點解咁鐘意
直到聽到去呢句
‘我願我年年都似十四歲那天’
跟住就記得當年聽既時候就係十四歲
所以印象特別深刻
而我而家已經

當年有一排真係好紅 好多正歌 諗住果年拎硬男歌手 點知無啦啦eason 係後半年出返來 好似係u87 隻碟 就拎鬼哂d 獎lu
無wiki 過 有錯請更正

算啦00後淨係識比比鳥同坤狗個啲架咋

古巨基浸撚左成十年先紅得一陣都叫紅

古巨基都吹奏班撚樣聽開屎

古巨基跟paco果期最紅 d歌好高汁
但過左蛋之後唱膠歌就冇再聽

記得以前高登仔話佢d假音似摙住春袋唱歌

又係你

每次古巨基post都見到盲反佢

心跳回憶

唔理佢紅唔紅
我只係知陳奕迅各方面都跑贏佢十條街
唱功 感情 爆發力
就算你話佢依加爆聲
我都仲係覺得把聲係多左份滄桑 好正
所以古巨基真係從來唔係佢對手

eason把聲聽得多都好悶

薯條鬥傑青

Shirley好正

佢唔知咩事被冰封過一排

佢都有一排俾譚伯叫做新四大天王

基仔

而家啲後生聽鳩柏豪 狗坤 deer珍 sup鳩 moment
加多幾首矛盾只因抽插著

唔好咁撚嘈？

一首「爆了」夠你由天堂落到地獄

唔知豆豆而家點呢

竟然冇人講歡樂金宵

點解聽古巨基既歌一定要搵陳奕迅黎做比較
呢個風氣真係好撚差
古巨基同陳奕迅根本完全唔同type
兩把都係香港樂壇不可多得既聲音
點解一定要搞到兩個只能活一個？
成日話香港樂壇已死、陳奕迅獨霸男歌手獎
根本個源頭就係出自你班濕鳩聽眾
你地食飯都唔可以成世食死西餐啦，間中都要食下其他菜色架
但就係你班仆街獨孤一味，唔撚接受其他野，搞到個樂壇一潭死水既根本就係你地

呢首嗰時又係好撚入屋
連老母嗰代中坑都識 仲屌佢「好人好姐走去做狗係咪痴線」

俾譚伯祝福既非死則傷

花灑 Monica 歡樂今宵 重覆犯錯
My favourite

純計聲
我鍾意聽古把聲多過陳
古把聲無咁嘈

我淨係記得勁歌金曲好撚臭長

佢唱歌係叻
不過佢唱腔唔係個個鍾意
有時有啲歌好似編得刻意左

佢都算做過全港最紅嘅男歌手嘅 (陳奕迅俾英皇雪個陣)

冷門d心跳回憶、shirley都好正

仲未有 明星 出現既

第二最愛真係好難唱 但佢唱得好正

cant agree more 人地試爆了試新曲風就比人話膠歌 而家首首歌倒模曲風 千篇一律咪多得大家lor 一唔係情歌就係膠 又要屌香港得情歌 比起情歌 非主流既歌既價值低 d人唔係欣賞 係笑 仲點搞
總之係供求問題 有咩聽眾咪有咩歌lor

唔識古巨基嘅人可以睇下最近呢段訪問後半段：

咁多年嚟佢對音樂嘅初心一直冇變。
或者咁講，唔想討論佢紅唔紅呢個咁無聊嘅問題，
我覺得一個人值唔值得紅，佢嘅為人處世、性格態度、對音樂嘅熱誠先係最重要。
佢係樂壇咁多年唔靠緋聞上位，都可以去到至少90後都冇幾多個唔識佢嘅地步，
我淨係知道當年電視上聽到佢喊住攞獎講嗰句「我真係好鍾意唱歌」，
已經好值得尊重。

佢紅得好短時間
好似必殺技、任天堂流淚果期最紅
但歡樂今宵果期應該係最多高質作品
唔知點解好似無乜觀眾緣咁

之後唱埋D咩小鳥爆開了就得啖笑

好味道啊！！！
屌你地班00睇撚過個廣告未？

你盲目到咁仲有咩好講
醫神啞撚埋你都話好有藝術感咁架啦

岩岩出道果期最好聽

2000-2010年
男歌手最紅係Eason，古巨基，軒仔，其實側田都好紅，但佢紅得快，跌得更快
女歌手最紅係Kay，Joey，千嬅，Janice同側田一樣
但係2020都就黎到，我覺得最紅都仲係依堆人 ，但可能堆小學雞會覺得坤哥，Hana，吳若希果d最紅

早期都有好歌但個陣太多天王巨星

中間有期上左大陸搵銀 之後返黎唱必殺技 愛與誠個幾年就應該係生涯最高峰 不過之後又收返皮

早兩年上我是歌手之後應該都係搵強國啲錢架啦

古巨基係紅歌又紅人
愛與誠個一排連我老母都識唱

古sir就更加入屋
好多人一家大細一齊睇

利申左先 :00年出世 今年中六
身邊同學95%講廣東話 土生土長 但全部都聽廣東歌 遠至80年代嘅陳百強 beyond 近至而家嘅Supper moment 廣偉 坤狗
的確近年係多左唔同嘅音樂文化傳入香港 咩KPop 嗰D 仲好撚多女迷佢地
但係一定唔會去到連古巨基都唔撚識嘅地步 求其噏都嗡得出最出名嗰幾首 愛與誠 任天堂流淚 咩小鳥爆開了 因為我地小學都有聽呢D歌
小學仲要好撚鍾意基仔
不過再細D嗰D可能真係過左廣東歌興旺嘅時代 自細就聽少女時代 bigbang

仲有李克勤？

淨係三首勁歌金曲都贏成條街啦
愛得太遲 做隻貓做隻狗 重覆犯錯
愛神 以前係咁loop

小學唔背書 走去背勁歌金曲

由出道起計
佢每次活躍都紅到仆街
係唔知點解成日一陣就收埋

許志安算唔算俾人低估咗？我覺得應該高過mki

得中五學歷都咁多人識 你呢

歌藝係 但唔夠mk紅

係喎 原來講緊紅

劉浩龍就真係啦

古巨基啲歌 除左 好老土玩野個啲 之後 首首都好聽 ，情歌個啲

可能唔夠eason鍊，就一律唔叫紅掛

Human 我生 呢隻碟既歌真係好正 臨訓前超舒服

認同
雖然係eason死忠但每個古巨基post都要吹奏呢隻碟
最愛呢隻碟

果時都一線 但同醫神比差一班咁

話紅歌唔紅人都on99
果陣薯條鬥傑青
連續幾年都係佢同醫生青爭大獎
咁都算唔紅人

做左十幾年基迷 兩個既歌都會聽
鐘意基仔除左歌好聽
個人又專一 又有愛心 有情有義

真心？

屌你古巨基紅歌唔好人都係十幾年第一次聽
個陣小學係街聽必殺技都聽到識背
都未計之後啲愛興誠同愛得太遲

拍情深深雨濛濛個時係華語地區已經紅到痴線
然後返香港出遊戲基已經紅返

嗰時出出下 Fever 要過英皇真係好 sad

我覺得基仔老咗唱得仲好聽咗

仍有某種心結嗎 原已散失十年嗎

呢兩句搞到我一殼眼淚

首”好想好想 “到而家都仲記得副歌

作為歌手鄭中基更加紅歌唔紅人，當年無賴真係全香港都識唱

以前成日玩假音，依家連真音都勁左好多

最後一次聽佢係雀仔爆開了，屌嗱星嚇到我幾年唔敢聽佢啲歌

算數啦 同班小學未畢業喺道嘈
淨係聽tvb片頭片尾係咁嫁啦 識鬼其他歌手咩 狗坤hana牙fred麥叫紅歌又紅人囉

有冇人鍾意 Be My Valentine?

第二最愛
心跳回憶
飄流教室

以前單純覺得好聽
人大左聽真係中到入心入肺

歡樂今宵

第二最愛

友共情

話佢出咩膠歌
樂壇就係要呢d膠歌先多元化
就係你班撚樣成日屌人膠歌
利申冇聽開個類
但唔覺有咩咁膠